如果男朋友暪住自己去club，你會點？

見到佢長期on whatsapp，有時第二朝起身見到佢last seen成6點幾。
後尾先知成班朋友同佢一齊落club，我真係唔知點。
係咪佢未玩夠？

係 你係牛

屌得屎眼多緊係想試下屌真閪啦

既然未玩夠，點解要同我一齊？
咁樣好咩？

真絲。

都話你係牛
騎牛搵馬呀 睇到第2件正既咪走人
屌你都屌到悶

講真，我自己都心淡。
放手算。

算啦 聽過好多女仔咁樣講
分左手記得係度話我知

唉 最怕就係管唔住一個人
要管都得 但係要花好多心機
如果佢唔係主動俾你管/自動自覺最好
你會 好 辛 苦

利申 過來人

佢兄弟呢次話你知
下次會唔會？
佢呢次認
下次會唔會？
長遠來講一定管唔到
仲會煩死你 令你成為一個成日發癲嘅痴線女人
玩下算嘞絲打

佢如果真係鍾意落club可以帶埋你咖嘛
好明顯當你冇到

你去過嗰啲地方你都知
真心信唔落
不過 佢話咩咪咩囉

落club唔通為左同兄弟飲兩杯咩
清醒啦好嗎

大家男人老狗
一人讓一步啦

咁我自己都知落club都唔係只係飲兩杯咁簡單。
我接受唔到佢咁對我。

咁你都算醒 ，冇發癲
咁你之前有冇發現佢其他大話先
好睇佢係啲咩人

其實沉日我都有相同事發生

明明沉晚我知道佢出咗去唱k，
個死仔係都要話冇呀訓唔著先online
當我傻仔lulu
我都冇出聲

信任要earn翻來啲

咁你仲留黎做乜
擺到明佢未玩夠，你咁信佢純粹係相處得耐姐
明知比人玩緊仲忍到落去
女人真係好偉大

唉 好難
其實我好驚要管人

自動自覺咪好囉
你以為女仔好鍾意check電話？

身邊既朋友都話我真係好愛佢。
應該都係得呢個原因。
所以我仲未發癲，因為我知道我發癲只會令到佢覺得我癡線，於事無補。

落club都長期玩電話係咪代表佢溝唔到女

我無check過佢電話，百分百信任。

其實你可唔可以解釋下點解女人鍾意check男朋友電話？
因為我自己身為女人都理解唔到呢個行為。

死症 你比佢食住哂
個人好理智，但我諗佢講兩句就哄得返你
佢一定好靚仔

如其咁諗 不如直接同佢傾 話佢知你知道佢落club 你好唔鐘意 同佢講對佢所有嘅信任已經冇咗 如果佢真係鐘意你 一定會改 同佢講如果之後再有下次就分手

Ching你3月先話唔再相信愛情

我愛佢應該超出所有人預期。
可能我犯賤，佢講乜我都信，完全0質疑。
如果佢守承諾我可能會原諒佢。
靚唔靚仔就見仁見智，只可以話正常樣。

同一個人黎，之後同佢好返。
繼續一齊。

落下CLUB交流下姐...咪諗大哂

之前嗰個拍咗好多年，瞞我落club好多鑊，有次仲要玩到跌撚爛埋個電話第二日冇返工，嗰日仲作咗個故仔話返工買早餐時跌爛咗電話。Anyway真係原諒咗佢好多次，最後分手都係因為畀我揭發咗又去玩。我嗰下徹底心淡，講完分手喊咗幾分鐘就冇再喊過。

我一早諗要同佢鬧交就好攰。
佢肯改就好。
不過我覺得佢應該仲未收心。

咁樣就心淡, 你都幾撚西利

你地拍咗幾多年？
佢一個大話cum一個大話唔辛苦咩？
不過絲打你最後鼓起勇氣同佢講分手，對你係一件好事。
係咪真係一次不忠 百次不用？

如果佢個人佢個心都唔再係自己度，可以唔心淡咩？

Call me, so I can make it juicy for ya

Meet me in the bathroom and you could be my secret lover girl

And it started with a hug but now we makin' love in this club

我明 我真係明
個下真係想一了百了 分手算
時間一耐咗又心軟 拍得愈耐愈唔捨得
有時都係到諗 咁委屈係一齊為乜

一黎相處耐咗慣咗佢喺身邊
二黎我覺得自己搵唔返一個咁夾嘅人
我自己都唔捨得

做咗完全過咗底線嘅嘢

夾有咩用

根本係浪費時間

乖仔你會揀咪唔會出咁POST

你個名

個下心都淡撚埋 轉個身就心軟
好憎自己咁
講真 樓豬有決心分手就唔會問人
問人其實都係想可以繼續

如果佢係份人好主動又成日落club既話就實係去溝女啦
我自己都去過club 但我份人唔主動 所以覺得club唔好玩
淨係9fing

一個月應該都落至少兩次club啦。
實質落幾多次我唔知。

擺明未玩夠

如果你真係知道佢一個月落幾次club
我勸你早啲離開，到不能自拔既時候，你仲傷心又浪費時間
不過suggest 你同佢傾左先

我明呀 樓豬
因為我都係咁 佢收唔到心就唯有痛到自己醒

我會同佢傾，只係覺得佢會當我講嘅野係耳邊風。

五年。每次呃我我都想分手但分唔到，我又心軟。最後嗰次我係真係冇晒感覺，所以好易就分開咗。
可以畀機會，但自己衡量佢會唔會改，無謂嘥自己時間。

唔坦白傾呢個問題 佢永遠覺得你冇所謂又或者一直都以為你唔知佢有落club 你一日唔講佢又點會知你唔仲意呢？最基本溝通都冇點繼續拍拖？

btw有女朋友都落去玩真係要不得

有意思咩？有時唔明你啲女仔諗乜
宜家個男仔擺明當你雞屌住先，直到溝到個更正既女就會揾借口飛尻你
放唔放手唔係你決定

如果你甘心做隻私家雞冇野好講

各有各玩囉

如果叫我背住佢落club，我真係做唔出。
過唔到自己個關。

同我個個一樣

講黎聽下。

樓豬 考慮我
利申：gay

驗下身先 分分鐘送個aids俾你

其實落club有咩好玩
唔好同我講音樂好聽 氣氛好正 好chill
你老母鳩痕就鳩痕啦

唔好信咩淨係落去飲酒陪fd阿
其實已經同啲女攬攬錫錫
利申試過俾條仆街呃過 事後知真係覺得自己好on9

咁分左手
咪過到

淨係飲酒我點都唔信。
佢可能執人屍。